邊個發明“噶”

點解D大陸喱會發明到呢個字出黎？

見到呢個字就忟

廣東省人打粵語用「噶」，如果尊重廣東話有變體，唔應該規限死一定要用香港嘅用字習慣。

見好多5毛用
香港人唔會用呢個字

咁即係噶係老母，嘅係仔？

無話邊個老母邊個仔，「鳩」同「尻」同理。

我哋習慣咪用返「嘅」，佢哋習慣咪用返「噶」，咁樣粵語先會有活力有變化，繼續有更多人去用。